２０１８世界盃外圍賽集中討論區

最近國際賽期，球會比賽暫停，有時間既一齊討論下２０１８世界盃外圍賽。而家已經進入最後階段，３２強即將誕生，各位有咩心水
聽日夜晚會有亞洲區比賽，９月１凌晨有歐洲區，朝早有南美區，過左呢個國際賽期形勢就會清楚好多
已出線國家：
１ 俄羅斯（東道主）
２ 巴西 （南美）
３ 伊朗 （亞洲）

尋晚UAE贏沙特2-1, 沙特出線優勢盡失, 日本只要贏澳洲就提前出線, 剩返澳洲同沙特尾輪鬥刷得失球

踢走西亞狗